升學問題

預自己DSE 個位數字, IVE EE 會唔會唔收